3hk就完約,想續

屌你老母個垃圾3做乜撚野?
間唔中就咁撚樣 ,打上去就話我張sim卡有問題,叫我拎去換,換你老母咩
已經試過幾獲
仲想叫我續,送都唔撚要,屌你老母